其實街舖agent 有咩優勢同點生存

次次行過入面都係得一丁友，覺得d人買樓都係去中原，世紀廿一, 呢d細舖仔靠咩生存

鎖匙

通常多D 單幢，舊樓盤源，亦會比大型代理熟悉該區。

如果佢地同街坊關係好 多啲獨家盤
咁就會好啲

如果啲盤同大行一樣 除咗減佣吸客之外
應該都好難爭

舊區街鋪好多時靠做劏房，其他係外快黎

好多人信街鋪
唔信中原，美聯

街鋪拿到個獨家盤
會好肯幫你搵客

試過獨家盤
街鋪aa9 要食份半佣
嬲嬲地 唔撚買佢

好多中X、美X等等唔少都係問細AA取匙
扑左要拆佣

會唔會random 入細鋪問貨?

有D盤係同大鋪合作.

街鋪好多時幫啲大單業主做埋租務管理

街舗個阿叔睇住我大
轉租客都知我口味

大舗就個個月都轉AA
除左有d女望下
無咩優勢

細A做舊樓多，大行做屋苑式

街鋪，當你外區客去搵嘢

佢地真係可以同業主好熟，
咁多過同你熟喇，最後會點，試下咪知